係時候研究埋撤退安排

係唯一出入口拉條繩
蓄龍黎到升高Cick 佢地狗腳...
等勇士可以有時間走

咁水油彈應該有奇效
問題係怕tk到

如果一早踩定線，可以擬定撤退路線
準備定障礙物

準備係樓梯玩波子棋...